「獻給小多士」除非你是處，才可與我常在

除非你是處，才可與我常在
一個人 從處內發展性愛
除非你是處 才可晝夜同眠
戀不來 從厭倦裡面偷取 處女

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

從恒管裡面偷取恨愛

真

閪已痕 而佢未遇過真愛

小多士又有心事

冀期這小多士的理想構思 創台和議

恒大杜sir